На картинке "Задача.png" представлено дерево git-коммитов(commit). Необходимо сначала в системе git воспроизвести набор веток(branch) и их коммитов соответствующих состоянию "ДО", а затем посредством серии операций слияния(merge) воспроизвести состояние "ПОСЛЕ". Результатом является корректный git-репозиторий содержащий историю изменений и переходов из состояния "ДО" в состояние "ПОСЛЕ". Для наглядности следует на каждый коммит создавать файл в файловой системе с одноименным названием, например на коммит "С0" создавать комментарий к коммиту с текстом "С0" и файл в файловой системе с именем "С0.txt".